青衣盛康要人

500幾張問題票 主任又唔SHOW比監票人就就咁放落去民建聯到

推

【區議會選舉2015】監票真實案例參考